除左更激烈的行動，我已經諗唔到仲有咩辦法令政府回應我地訴求

睇下而家政府連中環塊地都割比中央，明顯係想用解放軍黎令香港人屈服，政府根本就唔諗住理我地。如果我地再唔更激烈咁反抗，政府就永遠唔會回應我地嘅訴求。唔認同嘅人可唔可以同我講仲有咩辦法
（我第一次出post,講野1999請見諒）

佢地係想我地硬碰，到時啲人轉呔，民意會逆轉，民意一轉，佢地做乜都唔會有人反對
只有向外搞大件事，借其他人嘅力量去挫佢地志氣比較好

唔係我地唔想以和平嘅方式申訴，係政府逼到我地一定要用非和平理性嘅方法令佢回應

其實點解覺得硬碰一定會失民意？
冇612會有616咩
又或者咁講，果D硬碰就會轉呔嘅人係咪真係同路人？
不過又會比人話分化

真係會有國家幫我地制裁咩？我實在好難相信有國家會為左一個城市制裁中國。

我覺得同政府硬碰有可能先係唯一令政府低頭嘅辦法，唔係嘅話佢點先會向民眾低頭

push

612唔係純粹因為衝而令到616咁多人出
而係衝嘅同時，班犬用極為過火嘅武力去打示威者
同埋會轉軚唔等於唔係同路人，大家目標一致都唔一定同意所有手法
若果真係要去到Perfect Match先叫同路人，咁對成個運動都冇益處

咁其實大家目標都係想政府答應我地訴求姐，而家係和平方法唔work喎，唔通我地仲繼續堅持用和平方法去祈求政府答應？

外國會唔會搞中國呢樣嘢係冇人知
激烈行動亦都唔係唔得，但幾時、點搞就係重點
而且有樣嘢我覺得要諗諗

你話要更激烈行動
如果都係唔得
咁即係要更更激烈行動啦
如此類推，我想問嘅係究竟最終會做到咩地步，有冇呢個心理準備？
（例如外國好多都會燒車軚之類）

唔係一定會，係長期硬碰，啲人就會反感
612係令616多咗更多人上街
但之前條8婆道歉完，總有一班人會覺得政府軟化咗，佢地就會接受讓步，會覺得無逼切性每日追殺政府，唔可以話佢地唔係同路人，不竟佢地曾經幫過我地
再者，後生嘅呢幾日喺灣仔圍堵政府機構，點都一定會影響咗一班人，呢個無得否認
所以無論背後意思係點，行動首要考慮唔係點衝點勇，而係點樣打民意戰，點樣爭取幫過我地嘅人繼續支持，曾經幫過又開始質疑我地嘅人都企返過我地呢邊

我只係好奇點解好似咁多人覺得衝會失民意
呢個邏輯好奇怪
實情係每次暴力打壓之後都會刺激到更多人出泥
反而乜都唔做就真係消耗民意慢慢收皮

以香港人嘅性格，無話燒車軚打爛破離呢d咁嚴峻嘅野、
你試下搞次係平日遊行，睇下有無人彩你，200萬？2萬都唔知有無，隨時仲屌返你轉豇話你阻住佢返工......
係香港搞革命係唔會成功（非分化，只係講事實）

其實未至於唔Work，你都見班狗官係割晒蓆
如果真係唔Work佢哋使乜割蓆先，根本佢哋都忌憚緊
當然，係冇可能你一示威，政府即刻應承晒啲訴求
但係又睇返勇武方法，其實一樣唔會你做就即刻應承
根本兩種方法都冇可能即時達到目的

其實係一定要勇武
但具體係對咩對象？咩時間？點做？
同埋都要睇睇有幾多人[url]唔反對[/url]咁做

無人有責任幫我地，但我地只要令其他國家知道香做緊乜，引起關注，我地嘅籌碼就會仲keep到
中國加政府咁大堆人，鬥嘅係智力，得蠻力，只會更容易比人收皮

要先解決TVB

你講得完全正確
民意唔會逆轉嘅條件係：
1. 有一班勇武派衝
2. 警犬暴力鎮壓
只要同時符合兩個條件，民意就唔會逆轉

但係如果你衝，對面唔暴力鎮壓，咁就好大機會民意逆轉

根據中國歷史，大多都直接改朝換代。但是如果係而家嘅話，我諗癱瘓立法會或者政府總部都應該得，總之令政府停止運作就得

其實點解無人話圍cctvb
雖然同訴求無直接關係
但由呢間野存在唔係辦法

中史話我知，一定要去到民不聊生先會真係起義
其實我幾支持勇武，但要留意「更激烈」呢樣嘢係一定有上限
如果不斷不斷升級，咁好快就會到頂，到時候太快畀人睇到張底牌就比較蝕章

所以圍警總嗰日，有好多人開始質疑同有怨言，相信19政府會繼續用呢招，你攻我忍

講掂和理非先
班勇武不嬲都同意呢點
隨時同政府死過

不過比和理非㩒住

咁如果激烈到政府無得唔答應呢，例如話癱瘓政府，令佢做唔到任何野呢？而家高官keep住割蔗根本無用，對實現我地訴求有咩幫助？係挫到佢地志氣嘅，但是我覺得影響唔係話好大囉

到頂姐係？

咁我地繼續攻唔得？

咁你總有底線架嘛……
唔通真係去殺人放火咩

咁你覺得最盡會到邊？

大家都唔知要做到咩地步，政府先會無得唔答應
我唔知，你都唔知，隨時連張建宗都唔知
首先癱瘓政府本身已經好困難，其次777咁撚硬頸，佢當睇唔到都唔係完全冇可能

癱瘓政府已經好很盡
再玩落去真係會有傷亡

香港得兩條路
一係唔好搞事
一係就革命

無可能好似和理非咁
唔影響人情況下搞公民抗命
兩者本身概念有衝突

咁起碼而家肯定左要更激烈嘅抗爭先，到時我地逐步升級直到777要理或者政府答應都好呀

有乜野進一步行動係可以唔影響到人
絕食？

難聽講句
行動升級
民意逆轉之時就係宣佈獨立之時

我明白
所以香港基本得兩條路
一係唔好搞事
一係就革命

講真打民意戰只係拖延， 等我地茍存

逐步升級直到777要理或者政府答應

呢個Exactly就係我想講嘅嘢
如果係到頂前，777就答應當然最好，大家都想咁
但係要諗埋到咗頂，但777仍然唔答應，到時又應該點做？

唔會理你架政府，我地已經試過好多次啦

我成日都話
最終香港必定要／必定會步向推翻政府(或真普選)
而家應該將呢樣野帶入社會

無可能唔影響到
公民抗命唔影響人從來係謊言

同埋老實講 你話和理非走去圍 警總 税局
唔得失中間派
其實一樣有中間派流失

換句話說，其實衝同圍對中間派黎講係一鳩樣
都係搞到佢地
分別係你衝 比政府壓力一定大過圍
只係你信唔信香港人性格
似係願意犧牲自己前途，肯流血既一群?

咁我只可以講一定會起義。到到嗰個時候香港可能都已經民怨四起

其實我覺得無論乜野不合作運動或者衝擊都好
最終只會係影響政府 影響政府即係影響市民 而唔會影響到政權

當一個政府可以毫無底線咁對市民
市民應該對政府畫點樣既底線?

就算真係有底線
條底線應該係對住自己良心，可以自己承擔， 自己犧牲既黎畫
而唔係對住政府黎畫

可唔可以詳細d講唔會影響政權呢方面

啱
所以香港要轉變 只有革命
講既係武裝革命，成立新政府，搞港獨

不過咁樣一樣有好多問題
因為香港人根本未ready 好

以香港人性格 機會渺茫
我地走難民族 非浪得虛名

獨裁國家 政權不嬲掌於一人手中
正所謂 擒賊先擒王
一係成個Winning the poo 唔見左
一係脫離中港關係

利申: 發夢9up

因為係自我安慰
作戰模式一定會得失勇武 同 中間派 是旦一方

一係消耗勇武士氣
一係流失中間派

結果 和理非揀左 中間派

到我地做咩都無用個陣先會醒

我唔係讀政治 所以未必可以好清楚講解自己的諗法

我理解的政府只係一個為市民服務的組織
政權就係控制政府的權力(意思即係背後有某種力量控制住政府)
而呢種權力的來源係中國共產黨
香港政府係由中共授權去管治香港 即係聽命於中共
所以政權其實就係指中共

或者問個實際d的問題
如果你係香港政府 有咩情況下會回應示威者的訴求(追究黑警 真普選等等)？
我諗來諗去得出的答案係唔會有呢種情況
話知你佔路 衝擊政府機構 甚至發動恐怖襲擊 殺警
中共會唔會受損害？ 我就覺得冇嘅 所以唔會影響到政權
而且警察係保護政權的軍隊 極權政府係唔會放棄保護自己的軍隊
而真普選亦都冇可能會輕易地比到香港
因為如果中共跪低 將會引發國內的連鎖效應 特別係而家國內經濟開始轉差 呢種效應的潛在影響有幾大？ 冇人知道
所以中共會寧願炸左香港 都唔會比香港有普選
除非有一個時刻 係香港有普選對中國好處多過壞處

佔中都係由宣傳討論開始
而家警隊已經腐敗到連無知婦孺郁睇得出
加埋美國提出民主人權法案同取消香港關係法的威脅
香港人可以好快ready好

目前情況應該冇一個可行既“激烈到政府無得唔答應”，因為做到燒車或打爛野等級時會over左好多人底線，犬會有名目出更大武力，同時間得唔到市民支持，中間平行點一錯就hihi

你無錯到 理論上的確係咁
但現實中 依家敵人既 籌碼係時間
係會隨住時間越來越多
呢樣全因我地香港人本身既性格問題

智力 同 蠻力 缺一不可，應互相配合
但蠻力係一個將戰時縮短既 最佳良藥
反之然 只係運用"智力" 就成為 陪政府拖既工具

我覺得就算係推翻政權都未必要推翻中共或者搞港獨
總之你有你鎖國 我地有我地搵錢
咁做對大家都有好處

咁姐係一日中央唔同意，一日香港/我地都要聽佢講？有無一種情況係香港唔聽中央支笛先

我地用宣傳比香港人知道我地係逼不得已先咁做嘅話呢，咁咪會令更多市民支持我地囉

如果只係憑香港人的力量 我唔覺得會有呢種情況
但如果有歐美國家出手
我就覺得可能有少少希望
之後會點發展亦都好難估計到

事實上唔係咁
中國 係一個要面既國家
係一個人又要 錢又要 既政權

你講既互惠互利 係"香港城邦論"有講過
我地香港不嬲都比共狗利用
但人地要你背靠祖國大水喉
要你完全依賴佢
呢個係一個中共對地方既統治手段
互惠互助只係我地一廂情願

如果剩係講搵錢香港一開始就唔使一國兩制，我地而家唔係要錢，係要自由呀，我地而家係要捍衛我地嘅自由，民主。中央而家係損害緊我地嘅權利，如果佢一直都唔搞我地，我地都唔會反抗

歐美國家可以點出手
當中國已經厚臉皮到承認係獨裁國家
呢個係人地國家內政 可以點幫?

嚴格講係無 完全 同 絕對 既中間派
如果搞清呢個概念 你就明
中共就係想我地打持久站
因為時間就係我地最大敵人
中間派唔係

我講既ready 係 大家對民主概念有幾清楚
所謂真普選 果d只係一種方法
世界上亦無絕對既民主國家
因為人係有私心

我係怕 香港人打著 追求民主 口號
但其實只係淪為政客 既 棋子

學你講 其實係因為香港人底線太低
太短視 反正有工開 有飯食
所以會覺得唔係真係咁差
你問老一輩 民主係咪真係咁重要 係晒氣

你呢d都係後話
首先你問下有幾多香港人
係唔怕死 唔怕無前途 咁企上黎先

如果係伊拉克有美帝軍力同民怨四起情況下唔係冇機會…大前提而家只係得十分十分少人過左反抗中央既底線

圍到佢出手，我地就贏，我地出手，民意逆轉，輸。

應該話係只要解決社會問題，香港人眼中民主係可以暫時讓步。不過呢個傀儡政府算數啦，社會問題又唔解決，反而不停製造問題，先導致民主變得咁迫切。

所以而家係要將“我地要用激烈抗爭先得”呢個諗法話比香港人知

我唔完全應同時間哩點，你睇返好多人話2014輸左，2016又輸左，係大勢上只要有break point 仍可燒返起所有野，反時幾時去捉到個point 先係重點，而家燒得起係加埋國際力量先有睇頭

講中左
其實依家香港最大問題係個政府交唔到貨
我税又交足 生活仲越來越差

解決社會問題 尤其深層次矛盾
其實民主係香港人眼中真係可以 暫緩

以武制暴 係唯一出路
呢個係殘酷既現實
但你講出去 好多人會接受唔到
到時就得翻 勇武派呢個小圈子

燒返真普選團火出嚟先得，要畀大家知道有民主係可以解決我地依家嘅問題。就算有民主之後畀政棍呃又好，畀中央統戰又好，起碼我地會有一戰之力。

唔啱聽但是都要講，拜託咁多位喇

完全正確
係短視到仆街
根本唔少人都係停留喺「有飯食就夠」嘅層次
你好難去改變佢哋呢種思維，因為佢哋咁諗真係無可厚非（畢竟佢哋真係試過飯都冇得食）
所以老老實實，真係要靠新一輩

依家硬碰唔過，冇武器點同班城管碰

呢個係其中一個大問題
即係部份香港人根本未有心理準備（或者可以話個情況未夠惡劣，佢哋重忍受到）